有一個方法教你點分黃藍地圖以外既藍店

好多時d 藍店有兩隻特色
一隻係tvb
一隻係共狗既區議會廣告
有時有d 扮獨立 但其實係共狗
當你分唔到就google 下廣告緊條友你就知係藍定黃

1

2

唔黃就expect哂係藍先
根整大部份老細特別係飲食都唔方黃得去邊
好多廢老做幾廿年廚房開餐廳
西式/日本野就比較多後生老細
黃店機會大小小

想懲罰黃店可以去ig: goodwest_standwithhk
有埋食評 分區餐廳 每日更新

感謝1020出錢出力黃店 大力懲罰‼️

3

依家我通常用依兩招分 通常都分到多過70%
不過都見過門口係民主動力入面睇tvb 屌緊人暴徒

建議根據區選海報貼法 update黃藍店地圖

———————————-
10.26 晚上六點 遮打花園 醫民同行集會（有不反）
10.27 下午三點 尖沙咀 追究警暴遊行
11.2 SOS 百萬人維園集會

本週活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26
醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 尖沙咀 流水式維園集會

詳情參閱：

灣仔啱啱經過見到唔知真定假

呢間嘢係偽黃嚟，唔好信

咁有人轉黃都係一件好事

都估到，太作狀太假

太安樓兩餸飯樓主講嘅兩樣野中哂
但所有地圖都無色
WOM又report 唔到

間野仲要日日排長龍

無咁多人搞地圖只好自己分